lbj算唔算有眼神既球王

用呢對眼幫習主席 看住班反共人士

射罰球果陣有咁既眼神可能入既

牙朗

山齊士呢咁？

咗撚住收工既眼神

眼神流露出對RMB 熱愛 ，對習帝嘅專敬

咁能樣衰

奶共狗不了

當年仲o係熱火，有場game6對boston果個眼神真係想殺人咁款

who?
LickBeiJing?

死亡之眼

China James

lbj果種眼神,渴望勝利既決心,係戰士既既霸氣獨有既眼神,湖人目前就係需要呢一種,會令人望而生畏.

我覺得jimmy butler都有

馬嬲